Hosanna hosanna hosanna !
Hosanna hosanna hosanna !

Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur,
Hosanna au plus haut des cieux,
Hosanna au plus haut des cieux.

Béni soit le règne qui vient, celui du fils de David
Hosanna au plus haut des cieux,
Hosanna au plus haut des cieux.